青山警署PC33005 樊蛇新年祝賀

在此謹祝 因被市民揭發貪污，而老羞成怒丶恐嚇舉報市民的青山警署軍裝巡邏小隊警員PC33005 樊甘星 樊蛇

步步高陞！

早日榮升屯門揸fit 人！

盤滿砵滿！過個肥豬年

唔知幾時icac又比警隊清洗呢

detail?

警廉合併

推